我認為如果條女屎忽唔夠肉 對波幾大都冇用

屎忽行先
有波就得

有窿都算係咁，仲想點

有pat想要波
有波想要pat

冇波有籮我都接受到

想知大家係插完先射精，定插完先射？

收皮啦你

屎忽冇肉撞到好痛

屌屎眼最正 睇住d精溜出黎 再奶走佢 立即嘔落條女個口到 再屌佢奶頭

爸打識貨

夠肉嗎

諗起時下既學生哥放咗學究竟鍾意去邊條女個屎忽好正

有鮑就得

Rion

如果兩樣只可要一樣
要波
因為好多姿勢都可以玩到對波
pat就後推先玩到

不過我都好鍾意玩pat
除咗狗仔式外
條女跪喺床,雙手按牆都超好玩
夾到個pat更厚肉

蘿可以後天練成
波就天生
你話呢
梗係揀左大波先

但撞到真係好痛

你做咁易練

估

可惜唔夠你條腰豐滿

( Show Blocked User - 千賓一發 )

寧願無乜波都要大屎忽
對波大小小都比狗公溝左去

胸部充其量不過是屁股的山寨貨而已

仲要打到紅哂
揸到有手指印最正

波>>>>>>>>>籮

好少有波冇蘿
通有波自然有埋蘿

人愈大，對屎忽嘅慾望愈大

ig?

屎窿 ok?

美尻

yanet garcia 人間性器嚟

好似冇乜見過女係有波但冇蘿

Jessicababyfat

你問班連女都無既把撚咩

有蘿冇波感覺比有波冇蘿更加女人

ching sick lor

蘿係練返黎 點自然有 ？

有無港女蘿睇

Jessica超正

的確係 之前有條女大波但屎忽無肉 後推感覺好差

識食

搖晃中嘅大波係最迷人

推到全香港女人都知大屎忽先係最正

樓上咪有

紅色泳褲好正

推俾啲女睇下啦 叫佢地做多啲squat

STPEACH

蘿友都要翹先得
有肉大把人都有啦
又翹又有波

條女瘦底有waistline加個36寸大屎忽推車未試過頂到5分鐘

屎忽可以操，但波唔得

有料喎你

加油啊你

我巴嚟，講事實姐

我想講唔易練姐

btw我都係屎忽>波

香港地有閪就夠

我寧願睇大屎忽av 都唔屌排骨妹

code

女優乜水

我兩樣都要

玩狗仔就知巨忽係咩感覺

有波男上

無波狗仔

Thicc

on9

Code

呢張成粒睪丸咁 但係佢P圖P到彎晒喇

個point 係，屎忽可以練，波唔可以，梗係揀波啦

PAt可以練
波冇就冇

完

成班短鳩鍾意大波多過屎忽

胸部只是蘿友既代替品

真，以前好睇波，大咗反而成日𥄫蘿

冇波有蘿就得
屌男人就得喇

屌你，又唔留code

佢腰幾多寸?

冇屎忽點玩狗仔

屎忽大唔大都有個屎眼 波大唔大都有lin is 最緊要係正常女人

𡃁仔先鐘意波 老練啲一定係揀蘿

有無遇過啲女個屎忽係有肉 但係鬆撚哂？

我覺得鬼佬鐘諗個種大屎忽好撚核凸
震下震下咁係乜撚野事
波又係，其實D已經係最好既size
再大又係會好撚核凸

25 啲營養去灑個pat度

好彩姐 勁驚佢係幼到22,23寸嗰啲
一路減一路操邊有可能 有返啲希望

揀賓賓囉

又唔好咁講

你一定未做過愛

巴打咩事

2536一定好正

唔係bbw囉

both

我認為我都幾靚仔

無忽要買飛機杯出

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

冇，只係要求唔高

但波唔夠大 籮大都冇用

又嚟 我都估到

哂咁喎你

睇開啲av都around g cup以上

到你屌個平胸大屎忽果陣咪又係咁撚講

啪啪聲

胸部充其量是....

喺街可以借d意摸條囡pat pat周圍d人唔會驚奇
但你當街摸佢對波就好奇怪

D女屎忽咁大，硬舉一定好犀利